Fox News: 預料拜勝出選舉，侵未能連任

連登仔：侵仲反cup到